「突發」原來警察總部已偷偷搬左去新屋嶺

知唔知點解呢排唔見肥聰？因為佢搬左入去

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!